點處理冇可能fc嘅資訊？

今朝whatsapp收到條咁嘅message

啱啱經過超級市場
見到班呀婆十條十條咁買返屋企
就算佢有返貨
班呀婆咁買法遲早都冇廁紙

咁應該點處理？

米又係咁
罐頭又係咁
咁應該買唔買好？

兩年前台灣都試過搶廁紙

中國乜撚都停哂啦
淨係停廁紙咩